100萬可以買咩物業收租？

100萬可以買咩物業收租？
四百萬樓？車位？輔？

美金，歐羅，定英磅

車位啦 收多d

商場點睇

778 823

reits

泰國

車位 細價樓都得

可以send d 盤俾你比較下

利申：AA

TG:Aa_JL

首置？

Yes

買reit算啦

823

租工廈開迷你倉兼雞竇

400萬左右香港樓
商鋪不用想
車位都可 大型屋苑
但留意經濟差車位隨時冇人租，樓都會有人需要住

車位